
                      Malisima, pésima.... infumable... todos los sinónimos que encuentre se quedan cortos....
Americanos y mas americanos demostrando lo fuertes que son y lo ridículos que son incapaces de verse.
No gastes tu tiempo en ver esta bazofia, yo estoy por demandar a los estudios para que me devuelvan mi tiempo... con eso te lo digo todo.
        
            